如果生存需要食物，水，空氣；咁生活需要啲咩？

可以揀三樣，你又會揀咩？

我揀社交，知識，醫療

一樣就夠
錢

愛

雙手

湖水

開心

錢 女人

T
V
B

運氣 運氣 運氣

音樂
一塊永遠有石油嘅大油田
屋企人or真心真意嘅朋友